我會繼續支持黃色經濟圈，你呢？

黃色經濟圈首要任務係壯大，壯大需要容納偽黃，黃店一多自然有競爭，競爭自然汰弱留強。

其實大家只要支持自己信任嘅黃店就得，講咗好耐唔需要無限提高門檻。

係咁抽秤黃店哩樣嗰樣如同捉鬼，不但阻止唔到偽黃出現，只會阻礙真黃做生意。

都係一句，繼續支持自己信任嘅黃店就得

根本屌黃店個d就係分化五毛黎

永遠相信手足
革命既開頭到依家都係
永不割

Same

分化層出不窮，但離不開針對同路人，扮演唔同聲音互屌引戰

其實黃店可以屌，要屌咪搵佢老細投訴，喺連登等共開場合刻意引起民憤為乜？

絕對支持

好多扮極端嘅撚屌

起一起底
一係千年不po文
一係五毛底
一係P牌狂出po

always support

黃店都要新陳代謝
但唔好批鬥
係事實講出黎有證據就得
會繼續支持

下，依家幾乎一食嘢就會search 黃店 慣晒

不割

支持黃色經濟圈真係最簡單嘅任務嚟，何樂而不為，何況依家多咗黃店，一間唔啱咪去第二間

各有各做唔洗比較
黃店買，藍店執
就係咁

絕對要習慣

冇錯

有證有據，善意提點當然無任歡迎，但主觀批鬥渣屌就不了

agree

支持 有黃店幫襯黃店

記住黃色經濟圈唔係慈善

只係反正自己要消費，當然益同路人，絕不幫襯藍店同中資

實有偽黃店食人血饅頭，如同示威會有便衣狗

但係咪要一間間批鬥？一個個示威者問佢係咪鬼？

證據確鑿當然可以公諸於世，但唔可以誅心論，並喺冇實際證據情況下公開質疑黃店

冇分化撚入嚟推post點解嘅？